超慘婚禮化妝師

個化妝師超慘，有無人可以幫手起果對新人底？
幫個化妝師取回公道

咁對新人下次結婚就唔好再搵呢個化妝師啦

除咗律師仲有咩工要斷分鐘計

其實只要有客 做雞都可以斷分鐘計錢

咁仆街
第時對新人有葬禮
都可以幫佢地化多次 今次唔收錢

好多人係facebook講緊

上左報 為左慳個千幾蚊 笑死

大神是也幾時貼街招

好多野睇

化生!!!

係時候要起下人底喇